[認真］係香港揸電單車危唔危險？

本人住係新界都幾入
平時就係港島返工都要坐個半鐘車
最近諗緊如果考左電單車會唔會方便好多

下世小心D

太多女司機，你話呢

有無咁誇

平時朝早打個飛機先返工

條友真係唔識咖喎

女人揸車個問題係佢地揸到舞龍咁

太多人唔望盲點就cut

所以結論係好危險？

如果兩邊都有咁上下車速

未必次次死人嘅，可能只係頸以下唔郁得呢

樓主係咪孝順仔先

死咗都好啲，一了百了，最怕你死唔去

我學緊車既時候發生左2件事， 之後我就決定放棄。

1. 紅綠燈， 我最前， 靠左邊停。 有條仆街的士狗， 停到同我平排。 都算啦。 轉燈， 我向前行， 條撚樣轉左閘埋黎都夠膽死。 吊你老母你要轉彎就停我後邊啦。

2. 公司對面有個區議員+律師， 三十幾， 係隧道入面， 前面急停， 佢都停到， 但係後面停唔到， 炒埋一碟香左。 （有上報紙）

結論： 係香港， 你自己幾小心都好都無用， 小巴佬， 的士佬係唔會理9你。

揸左一年左右，未同人發生過碰撞，但自炒過一次有皮外傷(當時新車落地，個人太興奮)

其實就還ok，盲毛係有但唔覺得有連登仔講到咁誇張

日曬雨淋就冇計，不過方便同開心就真嘅
秋天揸完全係享受
香港電單車事故率其實唔算高
專心揸，落雨小心啲就得

鍾意就去考，啲打壞講嘅野唔洗太上心
對太脆弱嘅人嚟講咩都危險

如果以台灣黎比嘅話，香港好過台灣好多

巴打即係其實小心啲揸其實ok? 我聽個fd講其實電單車唔易抄 踩單車仲易抄

落雨應該9成唔會岀車架la

另外想問巴打考左幾多次？因為我有fd考左3次都fail放棄左

台灣點痴線法
但個邊好似好多人揸咁

台灣本身個“機車專用道“設計放喺右邊已經有問題，喺路口直行啲仆街轉灣又唔睇鏡，跟住好多揸私家車嗰啲開門又唔睇鏡，淨係呢一吓已經癡線過香港好多
仲未計泊車嗰方面好多仆街會推你架車出停車格泊自己嗰架入去，一係就用側架頂鳩住哂啲位/你架車

一次，不過可能本身個46牌有幫助啦
我係考完46先考26

講真，考車牌真係功多藝熟，考前自己補鍾用嘅錢已經多過佢成個考車plan嘅錢
當時5月考月強制，排到1月路試
我6月已經開始練路試條線，個個星期5都練，風雨不改
有時冇天分就要用錢用時間補救

小心嚟講，都係望多啲鏡，特別係前面急停時一定要望，睇下後車有冇收油
唔好推人，比人推就轉線讓佢過

行錯路唔緊要，唔好夾硬收油cut線，記住點行都會有出口

路唔平或太窄就唔好攝車

反正揸得多就知咩時候要比油咩時候要收油

老實講，人要死你打打下機都會猝死
日日諗住有咩會整死你仲點生活